［突發］全港獌迷一晚轉為阿積士球迷

獌：阿積士班後生仔好野

放水聯雜種狗今晚又諗住放水比邊隊？
丫，唔好意思，你地只係歐霸料

獌：蘇B係神選之人

獌會撐熱囉
話晒前私家雞